有冇巴打部iphone成日唔響

10.2，間唔中唔響，要熄機重開先得

無人搵？

講起就真係把撚火，屌佢老母個iPhone
個鬧鐘set左鈴聲同校到最大聲，第二日可以唔撚響，搞到我醒唔到，拎去apple問就話，可能個系統有bug，下個ver應該會修復，我等撚左4個月都係久唔久會唔響...

有 搞到我走撚左好多堂

我部iphone反而成日自已著左個閃光燈

9.3.5表示一切正常

依家出緊事，10.3
個tap engine冇埋反應

我 行緊ios9 成日唔響屌

我指鬧鐘

係 次次都係母親大人叫醒我，問我今日唔係八半咩